疑似抑鬱/燥鬱

想問有冇醫生/心理學家推介
情緒好低落 兩極
有自殺念頭 但無勇氣
我知做伸手黨好仆街
但想醫好自己
好辛苦
幾錢都肯
唔想睇公立
跪求
好撚辛苦
本身有長期病。。。

push

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

屌你老母

好貴架喎
千幾二千蚊睇一次

首先，你經濟狀況如何？開藥嘅精神科醫生已經唔平，私人執業嘅臨床專家更貴，千幾二千蚊一粒鐘。
其次，你本身嘅長期病，係指身體上，定心理上？

其實呢個係正常ngo組織黎
做乜要屌

身體
自體免疫疾病
唉

有咩用

怕你食完呢啲藥，又可能再食精神科藥物，會太多啫。
有無試過做一啲網上可靠嘅測試，睇下你自己嘅抑鬱同自殺傾向，大約去到咩程度？
去睇任何醫生之前，先明確啲了解自己個狀況，最少會容易啲講自己嘅問題。

感謝你仔細回覆同關心

香港呢啲支援唔算缺乏，只係有啲貴啫，況且上網都有好多資訊，有途徑解決嘅。
有嘢諗唔通，上嚟傾下呻下，講出嚟點都好過屈住。最緊要行出第一步。